人民幣而家先換仲黎唔黎得切

仆街了我的國
呢個幾星期係咁貶值
但唔多 10萬度

可以等下，唔洗急

下星期 83

年尾可能90

琴日換已經有.833 可以再等多排先

目標係120

講到明貿戰玩眨值仲渣人仔

大陸人走資
你就兌陰司紙
on9